# Bộ kẹp thùng phuy sử dụng thế nào

Quá trình vận hành và sử dụng một thùng phuy hóa chất đều rất phức tạp, phải chú ý rất nhiều vào khâu an toàn.
Vậy nên bộ kẹp phuy ra đời nhằm hỗ trợ tối đa vấn đề này. Xem tại https://xenanghungviet.com/cua-hang/bo-kep-gap-thung-phuy-co-san/